巴打們 靠自己

咁多人都仲要和埋非非
街上嘅人已成氣候 呢次有可能最後一次
依家唔勇 等留返入棺材？
定係你哋已經俾中共磨平咗銳角 已經不敢向前衝？

又想引人衝自己係屋企？

波台獨立左 快D返去